屌！班冇腦港女真係咪撚去旅行

係ig見到
屌 港女去個旅行都冇腦過人
唔係以為人地免費曬油曬時間車你去第二度下話？！
分分鐘俾人買撚咗去做性奴啊！
死咗條屍都穩唔番啊！
冇錢又冇腦唔好學人去旅行啦！！！
仲天真過天真嬌

人地好心提醒你仲以為人地有企圖
屌 真係以為自己好撚醒咁

屌 唔知點解冇圖

痴撚線

伊朗不該是這樣的

可能人地個目的就係為左食德國大腸呢

伊朗喎

呢啲人係要仆一次街先識死

無比人老強算好彩 伊朗強姦完娶左條女就唔犯法

冇腦先會去呢啲地方

好痴線

free ride

c朗就話啫
伊朗腸都爭住含？

的士佬收你錢車你就實呃9你
唔收你錢"hitchhike"車你就唔呃9你
goodest logic

最尾個句

On9無藥醫，唔好出事要政府包專機接佢返香港就得喇

痴線，條女真係冇腦。。。

無腦港女 某程度都係由班香港狗公縱到咁

on9

而家啲人去旅行硬係鐘意用啲與別不同嘅方式去"感受"

然後打啲佢覺得好獨特嘅感受

窮到咁學咩人去旅行

唔開名

佢之前仲要去印度旅行

開名啦依啲臭西
你蠢你事 搞到自己出事都係抵撚死
但唔好咁撚肉酸得唔得呀屌你老母
又唔係無錢 竟然要搭免費車
最撚仆街就係個態度仲要咁撚高高在上 其他人窮都會乞 你條臭西R免費車仲好似皇恩浩蕩老撚奉咁
成個大陸西咁屌你老母 知唔知醜字點寫？

開名po樣啦
都痴撚線

去發達國家搭順風車都驚驚地仲要去伊朗...俾人賣咗去做雞都唔抵可憐

負皮係比樓主遮名

香港真係好撚多無腦港女

次次睇到佢地講智障野都覺煩

之後俾人free ride

我又唔太嬲呢d
條命佢自己 佢可以去冒險
出事唔好喊唔好累到人就得

我都係咁話
不過佢簡伊朗搭順風車有少少....

性格應該好西

佢自己攞來賤姐
又唔係冇錢 係都要搭順風車
難聽d講 死咗都冇人可憐

相識一場 自己開過唔到自己果關
連登唔係有好多大神識undo咩？

d人鍾意簡呢d類國家突顯個反差
不過又唔係港女專利囉 鬼佬仲多 大把freeride出事case

大你老母神

佢一句直覺就唔信第一個的士佬

快啲開名

無腦都算
無腦仲要以為自己好撚醒就食撚屎啦
香港啲女人係咪淨係識貪小便宜

個當地女仔俾埋錢佢搭車可能就係知佢咁樣危險

除左無腦 仲反映港女特色心態
所有人只係工具 作用係踏腳石 幫佢hitchhike

唔撚係啊 一個女人去強姦大國

雖然我無興趣搭順風車
但你把口都幾臭
順風車其實算係對人性既信賴，的確有人係為左慳錢去搭，但都有唔少人係因為相信對方而搭

你有無聽過couchsurfing依樣野? 「免費去陌生人人屋企住」
我玩過幾次，每個host都好相信我咁比佢屋企抽keys我，但前題係我地係三唔識七，佢對我/我對佢既認識得我send比佢既introduction

香港人個腦剩係得「貪小便宜」「有錢點解要試免費」

去伊朗去印度講人性信賴

希望早日出事失蹤啦 唔好出事又要政府包機送你返黎

我都係咁話
不過佢簡伊朗搭順風車有少少....
<-

依句係我講架，我覺得國家係個考慮因素
但我相信唔少人都係覺得無論邊個國家都係咁

睇完個經歷見到咁都無穿無爛走到，我反而覺得伊朗都幾文明下

係法國自駕遊 沿途見人截順風車, 我真係唔敢停

所以咪話你蠢囉 講緊叫你唔好咁輕易信人呀 三唔識七都信人信到十足 細細個老豆老母都有教啦大佬

就好似過斑馬線咁，理論上係車讓人。咁你信賴啲司機會停俾你咪就咁行出去囉，就算佢地車死你佢地都會俾人吿，但係你命得一條，死咗就死咗。

講到口臭啲港女都要堅持咁大愛話人無啦啦點會搞你 咁咪出事囉

Fake taxi

去過當地
伊朗男人唔係一般咁咸濕
你言語不通唔識farsi仲學人玩到咁大
我俾錢搭個的士都要開住google map睇下有冇伏
都唔知係我細膽定佢太大膽

咪害鳩人叫人係印度伊朗講人性講信賴啦 有人信你段野，出左事你過唔過意得去呀
利申：去過，自由行，係印度阿格拉火車站差d比人搶野，泰姬寧門口比廿幾個咖哩佬圍住唔買野唔比你走 仲人性的信賴

係香港大既都知人性幾醜惡架啦，屌你出去旅行反而仲相信世界係美好 仲要係伊朗同印度
大哥，去旅行除左享受異國風情，增廣見聞之外，提高警覺保障自身安全都好緊要架 你話人口臭，你心地都唔係好囉

人性嘅信賴？
咁係你好彩
希望你以後都遇到d善良人

因為呢個世界
從來唔係你想像中咁善良
人地對妳嘅善良唔係理所當然㗎

條友真係覺得世界係咁和平美好

講咁耐都未貼條女個樣
一條女去印度去伊朗應該好嬲屌
可能係香港冇人肯屌先去果啲地方搏屌

this is hong kong

痴線 我係絲都幫唔落

玩hitchhike都醒少少睇地方呀

大把人Hawaii 冰島 澳洲 hitchhike，
嗰啲發達國家就話姐
搵個落後強勢男權國家咁做係咪想俾人溶左？？

痴撚線，俾當地女仔見到忍唔住幫佢俾都要叫佢坐巴士都估到有幾撚危險

死左真係冇得怨

伊朗包車已經好撚平
四個人2千5一個人玩到一星期
全天候包車岀入帶埋你去景點

其實你地有冇去過伊朗

呢啲人究竟係唔睇新聞定腦裝屎

佢根本唔係為錢，係想體驗下啦
真係on99，揀咁嘅地方hitchhike

點解d 性格可以咁西
當自己皇帝？
老馮要搭到免費車

too long 5read

伊朗的確有好多文明人，
但同時都有好多男權至上穆斯林，
點都唔會係適合玩hitchhike嘅地方啦

德黑蘭香草腸
大家都是大腸不用分得這麼小啦

好想見到佢有日出事
呢啲人唔出事唔知死

不過出事之後又怨天尤人，當自己冇問題

人地避孕樣

之前睇新聞好似某啲地方係開放啲，唔記得邊度，你想搭，就同佢啪啪啪，唔知有冇記錯

好簡單
叫人小心啲就出左事都唔關你事
但叫人立亂信人出左事嘅話,你都有份造成

依啲錢都要慳，真係唔好去旅行啦

i can give you a free ride ha.

條友on鳩左玩信任但幾個幫佢既人佢都唔信

只係信自己信既野

弱智

弱智港女救返都晒醫藥費

去完印度都可以平安返香港，證明送閪俾人人地都唔想要

或者入世未深，未睇過救參之類系列，唔知咩叫俾人禁錮睡日姦夜姦的滋味，唯有祝佢好運，唔使做第一個俾人禁錮培慾的港女

只想問一句：
條女正唔正？

嘩，相都無張可以傾足四頁
不如下次標題寫[純學術討論]啦

個大叔A都算好 google translate 埋問佢係咪準備搞野
佢格硬黎已經比人姦左啦

佢最尾句伊朗唔應該係咁係咪暗示仲會有下一次？

冇啦 係咁咋

佢唔俾人拉去輪大米實在可惜.

Free ride brown dick

死左仲好 少件垃圾
呢d無腦雞執到都喊三聲啦

慕尼黑 ？

戥佢老豆老母慘

睇呢啲咪當自己睇緊discovery channel 獅子老虎食羚羊咁

物競天擇既一種
死左都唔抵可憐

對文中黑袍女仔有興趣啲，好似好型仲死拉住佢走好man

順風車又好coachsurfing又好
呢啲概念係建基於方便同埋互信
方便你係人情，唔方便你係道理
幾時變左一定要俾你搭順風車？
試下你揸揸下車
有個三唔識七既人同你講想搭順風車
你即刻開車走啦
點知你本身想點

而女仔自己去搭順風車就仲戇尻
言語不通又唔撚識路
俾人車左你去姦都唔知咩事
仲要伊朗呢啲地方
香港你都驚啦

上面有啲人話coachsurfing試過有好人
唔好一碌尻打一船人
係，呢個世界係有好人
但係係咪代表無壞人
之前咪有港女去澳洲coachsurfing俾人當肉便器
你要信有好人係你既事
但係到時如果遇人不淑就唔好係度呱呱嘈

世界上係無免費既午餐嫁

好易搵喎

膠都廢事派
你同條港女一鳩樣

唔知點解總係有班人覺得截順風車好撚型

希望佢畀人

屌你話我五毛都咁講 條女同蝗有乜撚分別

佢ig public?
咁search下上面堆hashtag 應該搵到

Ig 呢屌你老母

其實強姦係伊朗係咪畀錢解決到

第一張已經係 唔使搵

其實歐洲 中東 南非 好多國家都係咁
你想上順風車就係暗示同車上班人啪啪啪

條女真係唔識架喎

睇佢個feed都係嗰啲懶係見多識廣 去個旅行都要講到係出走體驗嗰堆人

有mon post
已經private 咗

我準備給人freeride了

唔係冇留底呀？

真係唔識死
俾人強姦都算 最怕係俾人捉去做性奴日屌夜屌

入左ig 睇.佢個樣應該安全既

條女一幅圖都無？

一個女人會坐令一個陌生男人既車 係所有Islam 國家都視你係whore 如果上到法庭會係個女要通櫃 因爲佢引誘男性 上YouTube 搜尋吓 有大把當地女性比人姦完重要入去坐

避孕臉

Sorry自膠 未private

伊朗不該是這樣的
最不該咪就係你無俾人溶左囉

條路自己揀仆街唔好喊

搵人屌醒佢啦
唔想喺報紙見佢老豆老母喊住要政府包機送佢返黎

睇ig 俾西亞腸搭膊頭

冇腦到咁既地步 有D野如果發生左代價佢成世都付唔起

EG.比人輪姦 比人禁錮

真係當人老馮 呃飲呃食又拎

呢D咁既人無比人 _ 左

真係無天理

佢算好彩，如果個的士佬野蠻啲姦左佢都仲得

樣同身材都好安全

真係唔明窮遊係咩心態，冇錢又要學人威，懶係深度遊咁扮晒野

呢啲唔仆一次街唔會驚
佢哋次次都覺得自己去咁多次都無事
終於出事嗰陣就

两
怪唔之得咁蝗

三唔識七坐係人地屋企食飯 真係我自己都唔好意思

真係ON9 懶係有深度咁

明明就係一隻冇腦又蠢到閪咁既大種乞衣

呢啲女思想都親共 唔洗可憐

點解揸車要考試攞牌，但係去旅行唔使考試攞護照？兩者都一樣，出事都係會死人

識佢
佢去開印度伊朗呢D國家旅行
對人性好信任
覺得唔會有事發生
而好幸運地佢既旅行都係好好彩會有人幫

比d 中東佬姦撚左就岩啦

「算了知道自己應該不會死」

啲人幫佢真係害左佢 上得山多終遇虎

因為去旅行出事係佢死佢既事
都未見過人搭順風車搭到老奉咁

港女係咪唔識一句說話
免費嘅野永遠係最貴

印度依啲垃圾國家都去

more more

老豆屌佢都廢撚事

佢仲天真嬌以為老豆同意佢去
其實個老豆一早覺得自己個女被班中東佬姦過好多次

冇人去ig 關心下佢？

弱智唔緊要 比人捉走比人姦都唔緊要
番到黎唔好揾人埋單就得
要人埋單就番番去個邊

應該係捷克

咁都無事 幾條友就夾到條女上貨車，外地女人可以高價賣去做性奴
用手扣鎖住，日日打毒針一日接幾百個客，直到死為止，黑社會睇場，警察都郁唔到佢地

好想睇佢出事

其實好多人都覺得好危險
有朋友會叫佢諗清楚d 唔好去
一係同朋友一齊去
起碼有個伴安全d
但佢會覺得一個人既旅行會感受更多 識更多唔同既人 無咁多限制
然後佢去左好多中東地方都無出事
就覺得其實呢d 地方唔係香港人想像中咁危險
我地眼中既危險地方只係源於偏見
無去過既人唔應該評論呢D國家
因為個國家係好純樸之類 只係我地唔了解

但其實比我唔會自己一個去
有咁多選擇點解要自己一個女仔去呢d 地方
個Risk 好大
仲要好多時都搵host玩 同街邊識既人去camping or join dinner
唔明佢點解可以咁信人
但佢真係好好彩 無出過事

仆一次街都已經死咗 唔需要識死了

佢老豆好慘
供書教學咁多年
生左個咁冇腦嘅女

啱架啦 呢啲蠢閪最好就係比人賣去做雞
好另類既旅行體驗
如果有命走返出黎記得po ig寫遊記喎

係囉仲要讀名校 St Stephens 喎

出過事唔通又同人講咩

因為大家只會覺得佢自己攞嚟而唔係不幸
無人會安慰佢

[社會實驗] 問印度人“為甚麼發生強姦案?”答案讓人目瞪口呆

事實都係無人會安慰佢
只會笑鳩佢自己攞黎自己蠢
有起事上黎分分鐘屋企人都唔幫佢

依家啲閪女人成撚日覺得自己去完依啲旅行就變到好撚有深度好撚閱歷豐富
堅係希望佢俾啲印度佬捉撚左去玩100人中出
垃撚圾
你睇你去人地到寄宿都仲要麻煩人地幫你依樣果樣成個廢人咁
仲話增廣見聞？

好想睇 taken 個情節

佢做女配角個情節

有無保險巴打？俾人姦左保險賠唔賠？

呢啲典型大愛港女ig見唔少 通常都叫乜乜遊記乜乜出走記或者xxxxxtravels

做乞丐仲要做到當人幫佢係應該

咁都無事，無天理

呢d港女都智障 乜春都唔識扮乜撚野遊記share local culture

想佢快啲出事
係ig宣揚依啲地方好安全可以自己去旅行？
有人信以為真學佢on99去埋一傷？
你個樣安全先無事咋 蠢撚過閪
以為自己去啲人地唔去既地方 好清高呀

快啲收皮啦

呢啲學校先多大愛 平時生活離曬地

伊朗人好nice 招我去party 跟住

Good luck

記住打電話俾你爹哋
睇下佢係咪Neeson

唔知點解我覺得呢類型女仔會係，
經過呢啲旅程，
以後就大聲同人討論話其實印度中東呢啲地方冇你哋講得咁危險，
啲人就會話唔係喎，男權強姦大國喎，出哂名喎，
之後條女就大聲反駁話咩你哋冇見過，只係被誤導。。。
最後佢最後一句我去過，見識過，咁樣就係威係勢喇。

搞到人地private左啦

係一定會咁
我心諗係你好彩咋，唔撚代表個個都咁好彩嫁

如果我係龜公實搵d女人去機場扮渣免費車

其實一定係好彩，正常有啲腦嘅人都唔會一個女仔hitch hike 啦。
留名等睇連登女權撚話我blame the victim

做得岀呢啲決定都預咗後果
衰啲講 有事嘅話成世人咁就冇咗
仲有命真係佢好彩
但都有好多人未必有佢咁好彩 年中唔少新聞有報

咁好彩

但運氣總有一日用完

一條女啫
幾時有一班港女呀

伊朗不該是這樣

可能佢仲停留喺六十年代

典型Survivorship bias

我係絲都幫佢唔落
一個女仔去伊朗 仲要夠薑搭陌生人嘅免費車

佢上左陌生人既車 條友問佢準備好同佢咩未
佢仲落到車真係算佢好彩
明明係中東呢啲地方物價低 少少錢都唔肯俾

認同到不能再認同 成日assume周圍都係好人 明明十幾年前出國就已經知周圍騙子 拐賣 同賊

依度覺得老吹多

呢d 人唔係冇錢，只係想與眾不同，用得愈少錢愈叻
呢d窮遊撚剩係識擾民

點解以為可以免費搭車咁on9？

點解要用乞衣既方式去旅行 冇人教過你發夢不勞而獲好on9咩

諗起之前有條女以行為藝術定唔知咩光環為名走去做雞，
話要設身處地感受做雞依個行業，
當一個信念失咗控就會出事㗎嘛

記得果個人只係樣衰到冇人要先做雞...？

早死早著

做雞仲好啲，依家呢條女死咗仲要勞煩專機載佢條屍返嚟，累人累物

雖然好仆街 但想佢快撚啲出事

真係好撚自私

死左都冇得怨

但有冇諗過出左事

屋企人,朋友,另一半都會好傷心?

完全係不負責任到極

老豆老母咁辛苦養大佢

走去做d玩命行為

真係鄧佢身邊既人陰公

Hitchhiking 好普通 連登仔咪咁見識短淺

好多偏遠景點唔揸車去唔到 但租的士又貴 大把人會hitchhike 出去日本以外嘅地方行下好嗎

係可以好撚正常，但唔係做到條女咁，字裏行間西聲西氣，好似老馮要有免費車，人地叫佢搭的士就唔係好人咁

條女係咪睇得戲多啊 以為搭到順風車

睇完只係覺得
無腦港女正臭西

係一個日日都有姦殺案GA國家
有個外國黎GA女仔 t shirt+熱褲一個人係街度行
諗下都覺得危險

免費車？咪玩啦
個撚個都係咁人地靠乜搵食
無錢/少少錢都慳就咪撚出國

見到都覺得好噁心

痴飲痴食
老奉咩

原來佢乜都靠痴
痴飲痴食

乞衣旅行扮獨立 有冇羞恥心

屌日本夠友善啦
咪又係有強姦

佢係咪o岩o岩放監 居然仲有人會自己個搭順風車

支那人係咁上下

岩岩去左條女ig到睇 見到有幾個comment鬧緊佢
我轉個頭入去睇多次 條女del哂

伊朗人比個欣宜佢都照屌啦

計劃又冇，錢又冇
佢去行乞定旅行呀

係可以 但你要承受返個風險
係有可能有好多個司機好好人會車到你去個目的地
但萬一只要遇著一個圖謀不軌既就已經仆得街
輕則俾人搶走身上財物電話
重則強姦殺人帶左你唔知去邊度
到時已經返唔到轉頭

唔夠錢咪努力啲儲多陣錢囉
去旅行去到好似乞食咁到處乞真係好咩
不過依種行乞類旅行又真係好特別嘅生活體驗

st stephens定st stephens girls 先

呢啲齋癡唔還返啲嘢俾人

之後一個唔好彩就真係....

屌 讀得ssc or ssgc都一定唔會窮 完全冇必定冒風陰去搭唔知去邊嘅車 防人之心不可無
一個女仔去異國連最基本嘅警戒都冇 俾人姦都唔抵可憐
一個有能力去各國體驗嘅人 係了解當地風情嘅同時 係咪應該衡量吓個風險呢? 有錢有能力點解唔玩得舒服啲呢
老實呀 有錢坐私人飛機去坐經濟倉一次就叫體驗
坐兩次就叫弱智啦

大愛護士

連登仔真係好撚on9一有呢種post就去條女ig鬧人
屌你老母搞串哂個party

呢d 人出事就唔抵可憐
最緊要咪用公帑幫佢手

同印度人講樣

呢d 人真係黐撚線
玩呢d 睇地方啦 iran 有文明人同時好多muslim 當全世界非muslim 唔係人
大叔A冇姦完佢棄屍荒野算係咁

一針見血

fake taxi

出左咩事唔抵可憐

佢都去好多地方喎
仲打工換宿

即係雖然我都唔撐
但點解咁多人當左伊朗係印度？

咁樣去旅行同乞衣有咩分別
以為自己感受當地生活好清高？

要人幫你訂但仲未比返錢人
consurfing人地比你住你比返人住就fair姐
要人幫你比錢 ？？

其實樓主屌佢無腦係無錯
伊朗有好多宗教警察係係街度
陌生男女係唔可以有溝通
如果順風車（仲要係德黑蘭）比警察截到
真係會坐監

以前去伊朗玩話當地人都緊係想幫外國人
但係男女之別其實係有既
條8婆自己唔清楚當地規矩仲屌9人

我見唔少人一個人去伊朗，都大讚伊朗

不過伊朗始終係行伊斯蘭法律，對男人有利好多

以為係香港咩
收慣兵 有免費餐食

我自己搭過上萬公里嘅順風車，好贊成順風車旅遊，不過某啲國家真係要小心

我雖然無去過伊朗，但身邊唔少朋友去過，一般都係話啲人超好超熱情，但男人真係好鹹濕，勁易俾人抽水非禮，一個女仔唔係話唔可以去，但真係要小心啲......

無錢學人去旅行
做雞算啦

條女成日去呢啲地方
遲早撞板

搭順風車可以同當地人交流喎

新嘢你識咩

順風車係 體驗當地文化
下下講錢？

毒撚有錢大晒？

連登仔唔識文化
咁多負評

低能
一個女仔無論去邊個國家都唔敢求免費車坐啦
條女閪痕定點？
你話我口臭都係咁講
影衰港女

bitchhike車先啱

🤮

( ͡° ͜ʖ ͡°)

順風車可以加強同當地人交流
你唔識就當人係乞衣

有無文化㗎你

去旅行唔撚帶錢

on9 港女以為自己好型
佢知唔知以前澳洲有個serial killer 係專殺d 想坐順風車嘅backpacker?

旅行一定要帶錢？

截順風車可以慳好多錢

呢個世界唔係靠「愛」同「好心」黎運作 明唔明

我自己覺得hitchhike係專俾男人玩

就算係發達國家車你去是但一到禁室培慾都無人知
好彩嘅十幾年後有命出番嚟，人地國家日日都有人失蹤鬼會理你

但下下唔信任好咩？
搭順風車可以擴闊眼界

冇錢就唔好去旅行啦屌

第一
唔好濫用「信任」呢個字
信任係要建立嘅 你可以同一個識咗一秒嘅人建立到信任再上佢部車？

第二
順風車有咩眼界可以擴闊？ 你上兩個回覆先話搭順風車係慳錢 而家又spin去擴闊眼界？你諗清楚呢個行為背後你想得到咩先

係香港做開女王唔知外面世界係點

早幾個月去澳洲玩， 當地政府已經勸人唔好hitchhike...

就算在發展左的國家都要諗清楚。。。

你信都唔係信伊朗啦下話
仲要佢根本唔識當地語言
溝通都做唔到擴闊d咩?

咪就係
總係有啲人以為世上每個人都咁好心無歪念
一次信錯人後果已經可以好嚴重

如果你去過中東，包括土耳其，都會知果班仔係癲，只要你係女行係街，都會有N咁多人同你示愛，同抄牌

去果D地方好心就用下腦

cls
由佢俾人拐去賣算啦

先唔講搭順風車可以擴闊乜撚野眼界
就算日本呢d地方
都有唔少殺人犯新聞出過
一陣上左賊車 俾人溶撚埋.唔慌唔擴闊眼界
做左隻鬼.去邊擴闊眼界都得啦
你條無撚腦

係咪上網睇左啲咩遊記
跟住又想試 覺得咁樣係型係work

俾人老強咪哩種女仔囉
未見過鬼唔怕黑

伊朗好撚靚架

不過港女的確冇腦 好心提你仲要屌人 on99

冇咩嘅
又冇話唔可以旅行用個冒險形式
又唔覺得可以咁抨擊人
但出咗事一定自己承擔㗎
就算男仔都一樣

老老豆豆hitchhiking我覺得無問題
慳錢又好經驗又好

問題係你玩得hitchhike你就遇左會有依啲問題
又唔係couchsurf個類有曬account認證
你當街當行問比免費野你嘅話
就應該預左會有壞人
有乜好拎黎講

港女果然係好鐘意當自己塊閪係八達通咁用

無錢就唔可以體驗文化？
全程free其實好叻

我真心想個免費搭車點體驗文化？
當地人都係唔洗錢搭車？
想體驗當地文化可以去搭巴士或行路

免費答人部車有咩文化體驗？
佢部車入面有個文化博物館？
定係你覺得同一個陌生嘅司機可以了解到當地文化？
你係香港去搭次的士了解下香港文化俾我睇

全程free=叻
Ok 就當免費去旅行好叻 你唔洗錢好叻
但係去旅行最緊要唔係免費 係安全呀

點睇都似係縷屌格

為左慳果少少錢再週圍同人講自己好叻 可以去到幾盡

中出到你個閪全部都係精果時 無先再諗下伊朗係唔係咁喇 蠢閪

當自己電波少年咩
呢個年代都唔WORK啦

其實好多窮酸小氣又八婆格ge港女搞到香港係國際個朵臭到仆街

推

你呢d咪係冇錢又要威嘅乞丐lo

伊朗熱

其實人地鐘意點未點囉
做咩要去理佢呢
出左事都係佢自己受架啦

我覺得搭順風車本身外國人既習慣黎
但香港大部人有樣學樣，到後演變係一件好威既事
講到試過先算係真正去過旅行

好彩係伊朗，應該去印度嘛

痴飲痴食 真係好肉酸

香港人搭順風車尤其係女仔覺得係人地應該應份咁 屌你老母去人地國家指手畫腳，狂R爛腳仲要帶小小自大真係好撚肉酸

好大浸乞衣味

邊個巴打 快d認左佢

不過呢d咁嘅無腦臭閪 真係死左都唔抵可憐
懶係要與別不同咁做埋d危險野

點解d強姦案唔係發生係佢身上 應該俾d教訓佢先啱

究竟港女一堆hashtag 係咩心態

再係ig打d深度文

個表達方式真係唔太好. 預左比人睇就預左比人X

扮撚哂咩想體驗人地文化 但少少功課都唔做 連人地假期都唔兌定錢
已經唔關伊唔伊朗事 根本去任何地方都應該帶夠錢

港嬸下話...30歲都嫁唔出果種

老一輩講ge窮家富路真係有一定道理

應該唔使政府包機， 好彩有保險， 唔好彩都係包一格雪櫃

呢條低端女睇個樣似反轉豬肚就係屎果d人黎 同樣都係伊朗 又食又拎就係好，但係人地唔肯免費車佢就話伊朗猥瑣佬多 輸打贏要 屌佢老母

那來的自信

垃圾港女
死撚左佢啦不如

we are talking about 伊朗， OK
couchsurfing
cocksurfing 就有你份。 ON 9無藥醫

因為佢地覺得係請左個免費司機姐
講真呀，想用小啲錢同感受當地文化方法有好多種
去到啲咁高危地方都仲玩依啲野就預左有出事既可能

依家唔係講緊hitchhike有問題
但一個有腦既人點都會諗起個個國家/地方適唔適合啦
伊朗人完全都無hitchhike 既概念

仲有唔帶頭巾係咩事？
佢知唔知有宗教警察呢樣野架
佢覺得咁樣po上ig係咪好威威？

有朋友單拖去過伊朗
都識到好多人 好多人幫佢
但佢係一個男人
佢話一個女仔單拖去死撚緊

認真 伊朗真係多咸濕佬
我個陣坐大巴每程個司機都會隊個local女仔坐我隔離 就算成架車勁吉都係 以防咸濕佬埋身
雖然呢條女好醜樣 但都應該顧下自己安全
伊朗部分男人真係有奶便是娘架

條命佢自己ge
佢都唔驚咪由得佢
最緊要出事果時唔好怨
同埋唔好要人埋單

臉皮厚撚到
上蝗國深圳都會check清楚所有嘢啦
去咁遠地方乜撚嘢準備都唔做？
仲好意思大大隻字話訂車都懶理 要人地幫佢訂
條八婆都唔知有冇還返錢俾人
愈睇愈嘔心

Travel alone is not a problem
But you have to be SMART

唔帶頭巾真係痴線 唔驚比警察拉咩
一個女仔去係ok 但要極小心
唔可以隨便接受男人既恩惠 因為真係極多咸濕佬（雖然都有好人）

穆斯林食羊肉 性慾係好撚強ga

fake taxi
free ride

你估人地真係去旅行咩 打打卡影幾張相po上ig 送多幾千個hashtag 然後就登機返香港了

呢一兩年自從KOL興起
就多左好多想做旅遊KOL既人
特登獨遊一啲治安較差既地方
到底旅行既意義係乜？

係伊朗由南部搭十幾個鐘巴士去德黑蘭都只係10美金左右，呢啲錢都慳

呢D女唔恨恨地死一次都唔識改
以為成個世界跟佢行

就算外國都週不時有女人去落後地方比人先姦後殺，只可以話有D女人on9到無得救

除此以外佢另一個最大問題就係乜都老憑咁...
痴飲痴食, 連住都痴埋....

做人做到咩地步先可以去到咁on9...?

No money咪行路去Tehran囉
問你係咪扑已經叫有禮貌
鎖車門老強咗你都仲得

如果你睇緊呢個post
我真心勸你唔好扮型扮浪女啦
「挑戰自我」「突破自己」「冒險」不等於「把自己放在一個危險的處境」

配返港女tone
You are Not going for an adventure, you are going for danger

經常Lone travel
Inter-city Grehound搭過
Russia Overnight Train搭過
Couchsurf都試過
但我唔係求尻其搵完就衝過去 之後係ig打文紀念囉
有好多前期工作要做 睇完你post嘅ig內文就知你心口得個勇尻咁黎

串d講句 你跳落個火坑度再同人講你係冒險家
人唔笑狗都吠啦

巴打 屌得好
痴撚線 死都要R免費車
果個伊朗女仔太好 救番呢條柒頭
應該由佢衰一次先

咁又唔關事既
但個個女仔講到自己係好堅持搭免費車
除左CHEAP之外 都唔明點解佢唔搭巴士

仲要講到好應該比佢free ride
但條女就唔比人ride返

仲要唔洗增值

港女格

但個仆街女人要賺曬，要人free比佢呢

伊朗不該是這樣的

屌你老味，養到佢咁大原來蠢撚到隻豬咁

起佢底la

見到 D IG post 多過十個 hashtag 已經知係 attention seeker

仆街d講句
唔瀨鑊勁野係唔會知驚

講得岩 衰左一次仲唔識死 即刻想衰第二次
人地夾硬黎既話你死左十世啦

問題唔在於佢截順風車
而係一條冷又係女去呢啲地方就係危險
加上佢全無防人之心
真係死咗無得怨

#iamtb 已解釋一切...........

m底

留係 e朗晚晚比人 free ride

免費車佢去地下室

安全樣

佢有張去印度嘅相仲叫d印度小朋友做「啡色小朋友」
係真係咁鍾意人哋國家就唔會叫人做啡色

呢d個人選擇
佢出事佢自己攞來
但都feel到佢字裏行間果種
自己每次都好彩
以為世界係以佢為主角果種心態
做咩野都鳩來
膽粗粗咁覺得咁係文青係浪漫
成件事好三毛咁
我唔知其他國家係咪咁
但香港有班女係咁
將去外地旅行既好彩幸運當理所當然
「今日在xx城市遇到熱心當地人乜乜乜，太瘋了吧」
再睇埋佢係人家屋企又食又拎 人地仲幫佢訂野
其實知伊朗係好多人真心熱情同好客
之前都有巴打開個遊記
個當地人係勁有錢同好客
但個巴打係男仔都好
對呢d都會有警惕心會事前考慮
同埋人地係事後真心感恩
反觀呢條女
我真係只覺得佢
當中東國家既當地人係老奉要熱情無私招待自己
都係果句
你死你事
呢d無腦自私自我心中心既偽深度遊呃飲呃食垃圾港女
唔該唔好教壞人
到時有人因為咁天真信你
一條女單獨去印度出左事
呢d垃圾只會打句rip
再出長文話自己係中東都係撞到好多好人
中東唔係咁乜乜柒柒去呃like

已經唔係冇腦咁簡單

先唔講伊朗咩國家，我都唔明點解要搭順風車樓上仲有人話好玩，屌你，自己成個大背囊身水身汗走入人地架車，好意思㗎咩？！掉轉亦有可能係人哋架車又臭又污糟，唔核突㗎？！你話你蕩失路就話冇計，自己去個旅行都要慳個車錢學咩人去旅行，做多兩粒鐘part time都夠錢比車費啦！正垃圾！

其實依D人都係想証明自己去旅行，好叻

電波少年咩

呢個post啲人有冇去過伊朗
冇你哋幻想咁撚危險
係條女個格西，老撚馮咁咋

名都無 開咩post

咪就係 講到好似未出過事咁 呢啲係高風險 出事係遲早 亦大把人已經出過事。 朋友男仔去住 俾條友飲醉返嚟打撚柒咗幾下 報警又恰佢外國人 叫佢唔好搞事啦 無大傷就算數啦

唔好懶醒又拎行街都會死出嚟做例子

請開名

開名啦

咁明明有錢搭車玩呢啲做乜？
搏無事？ 懶係體驗人情？ 有事又屌晒鬼？ 將自己置身於危險 亂咁跟陌生人走 係正常？ 仲要係女仔 雖然係tb

嗰個話幫佢嘅女仔真係好好心
希望佢下世唔好再投胎喺啲咁嘅垃圾國家

做KOL
PO相上IG
扮有生活態度
「出走」

追post
上面都post晒cap圖

可能已經俾人姦左
痴女黎

感謝

呢啲臭西搞到遲下真係去旅行前要強制做智力測驗或者考牌先有得去 定係而家啲雞係特別冇危機意識？

好想來一場說走就走的旅行

所以咪話係條女問題，唔撚係伊朗特別危險囉

「平凡卻又不平凡的旅程，與當地人聊天發現XX(地方)真的沒大家想像的恐怖」

係香港都冇免費車坐啦

去到外國旅行唔係以為真係咁好心免費車你? 點解咁撚老奉

的士佬又當人呃你 免費唔會呃?

btw 負皮比樓主啲錯字

呢D女比人強姦會唔會報警

比人捉咗去賣落妓寨一日接幾十個客到時唔慌冇眼界

睇完好想轉行

呢d 女人真係好撚冇腦
懶係擴闊眼界好威威咁
事實個腦仲係裝緊屎

重慶大慶一個人入去先再講

因為要賴係與別不同

呢種人真係on9到一個點
信人性 玩命咁款

是日笑話

去伊朗去印度講人性

屌呢條女真係成尻日free ride
自己on9 book 間老遠既hostel
Book 之前唔撚知自己隻飛機凌晨land 既咩，
就算係咁，咪訓機場過夜，
屌你老母好意思要人冒著趕唔到巴士既風險陪你，人地問嫁唔嫁俾佢，扮咩驚嚇姐，
你唔係覺得有人會無端白事無私咁幫你呀

影衰曬香港女仔

free ride呢樣嘢真係好好笑
明明當地女人都唔會一個人咁樣截車, 但佢哋就話要去體驗當地人生活

個ra18616係邊個
雖然條女冇危機感係戇鳩
但係咁樣係人哋個ig留言都一樣係戇鳩

個Taxi Driver都叫唔肥高大五官端正喎

仲有得影衰咩

啡色小朋友 #racist

隻狗公chris好撚柒
關心人,人地都唔理你啊

我都有個女仔frd自己一個去旅行 又係會好proud咁分享自己坐到免費順風車 我話屌危險到仆街喎 佢鬧番我轉頭話我on9

識佢, 上一兩年grad做護士, 聽佢講野已經係咁話印度好正乜乜乜

hitchhike/couchsurfing無問題, 但好似呢d去親都咁做, 當正白食白住, 跟住又寫篇煽情文, 再唔係就話幾多錢環遊邊度幾多日咁, 好鬼嘔心

呢d人唔衰過唔識驚
最好衰番鑊 俾人輪大米 中出80連發就啱 真係唔會有人可憐佢地
唔好話去外地 係本地上一個陌生人車都危險啦
仲要外邊人生路不熟 俾人姦撚完 殺撚埋 切撚埋塊閪出黎當八達通套就啱架喇

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

就算係香港，唔係要俾錢既司機，自己一個上唔係男朋友/朋友/同事既男人車都唔安全啦

防人之心不可無 仲要專去強姦率高既地方

全球都好安全 世界大同大愛 YEAH~~~

其實佢係咪想俾人強姦

愈黎愈多呢類港女 最鍾意講你未過你點知危險
講野完全唔負責任, 跟住其他仔女又有樣學樣
睇下幾時出單大鍋野

佢性格係咪好有問題？
去旅行對住外國人都呃飲呃食 仲話人啡皮
都唔敢想像佢現實對住朋友係咩衰樣

下會唔會咁呀?佢唔好彩啫
我識保護自已囉

人地個的士佬反而好有禮貌問佢 係咪準備同佢咩😂😂😂

其實你唔係女人嘅話
啲印度佬點會對住你笑笑口

成日將自己性別優勢當做人地好人

好似都幾多單上朋友/同事車之後俾人老強

可能佢想測試自己嘅魅力去到邊，睇吓R唔R到freeride
點知到最後都要靠返女仔幫手

講真人生路不熟，得自己一個，仲要溝通唔到，咁做法真係on9

扮咩識人

佢今年先grad喎

自己係女仔都係咁話，明知危險都要做，究竟係搏咩？呢啲唔係叫體驗生活，呢啲叫on9
到時有事又喺度嗌生嗌死
可以避免嘅危險點解係都要做？
佢哋明唔明有啲地方係普世價值不適用

利申：成日去唔同地方旅行，但絕對會比錢買安全，去旅行唔會慳呢啲on9數

我都唔係好熟佢咋, 見到圖先認到係佢
佢都係個種港女旅行性格, 去過d偏門d既地方就大大聲同人講去過好自豪咁, 人地問佢會唔會危險佢又起哂鋼個種
自己去過一兩次無事就當正係天堂咁, 一個人少少危機意識都無

我都唔會話去呢d地方唔好, 亦都覺得呢d地方都有好人好事.
但佢呢d人係去消費人地既好意, 自己咩都唔付出, 就期望有好人會黎幫佢, take for granted

係咩? 但唔係讀護士? 住九龍灣

係伊斯蘭國家玩呢啲野 佢一定係西痕啦

你呢d人就真係正仆街，對陌生人既信任
先唔講人地屋主一早就收起最價錢d野先，呢度咁撚多中學生，睇一睇你個comment，之後又一個女仔去印度伊朗呢d地方玩你味d couchsurfing，你就真係害人不淺

一個女仔去旅行最重要就係識保護自己
但係佢就不停將自己處於危險之中
仲要好自豪

無論咩地方都會有好同壞人
將呢個世界睇得咁完美係你on9咋

又幾靚女

我係佢老母，一定摑到呢條蠢西醒為止

佢del左啲comment

"度度都有壞人架啦, 自己小心D咪得"
"你未去過根本唔知當地係點"
"文化有差異我覺得好正常囉"
"你唔好咁小人之心啦, 當地好多人都好nice囉"

歡迎補充

咁弱智都幾難得

love&peace

頭先佢未private之前 見到佢有張相去東南亞唔知邊個地方旅行
條女揸電單車但居然夠膽死冇電話冇地圖咁去目的地 跟住盪失路好彩有當地人幫佢
呢條女真係痴撚線 少少準備都唔做好 居然可以咩都未清楚就揸車周圍去 根本就老奉心態 覺得去邊都有人幫

Dont make Stupid people famous
唔撚好開名

咁都可以冇俾人__

睇佢樣唔慌有家教啦
正常人父母都會教唔好隨便受人恩惠
教到個女冇危機意識不特止，痴飲痴食仲懶自豪po上網驚死人唔知

俾人姦撚左 上報紙頭條就唔慌唔famous喇

佢老竇老母應該係屌個女都廢撚事 希望個女俾條中東佬娶左做老婆 當無生過就算

白痴港女 對住外國人就成隻狗咁

佢啲單相係邊個同佢影???

雖然咁講好似好黑心落地獄咁，但我真係想佢快啲用完佢啲好運，出吓事
佢一路咁玩落去，成個乞衣咁周圍痴飲痴食，仲要可以同其他人宣揚「我去過好多次呢啲國家，根本冇大家想像咁危險，啲人好好，唔洗錢就可以周圍玩」
遲早有人真係俾佢呃到然後學佢咁亂咁去，到時就真係

咪就係，應該要屌柒呢d傻閪la

真係好痴線

智商問題

伊朗男人唔係咁睇

點解要理佢地 無腦果班係到比社會淘汰緊 你幫佢地等於留住佢地既劣等基因 第日又係害返自己後代 生唔生都好 比d公德心唔好阻住大自然發展

咁都冇比人捉走
開頭仲以為佢好樣衰

人地有隆就得架啦，男人生得白淨靚仔少少去到都好危險

之前丹尼爾(踩單車去英國)個位係iran 都俾個阿叔非禮

佢咁嘅質素有人會話娶佢咪算好彩
嫁去印度做牛做馬啦臭閪

前幾日先話強姦義工

Taken

咁好彩既點解

但基本上唔會一個人做，唔會夜晚做，同埋做之前要睇國家。 呢啲係安全既問題，佢仲要係女仔 ，唔係話岐視，但係犯罪分子對女埋手既機會大過男

最後一張
5p

想哂命又冇錢咪咁

又public 翻啦

一世夠運 (暫時)

衷心祝福佢未來三個月都未俾人姦啦

因為啲人未去過iran

你估原教旨主義國家就安全咩
就算佢去北歐咁做一樣要鬧爆串爆佢啦
唔係鬧佢去「XX國家無安全意識」
係鬧佢「毫無安全意識」 仲要扮勁

俾人姦咗一定收收埋埋返香港搵人埋單，淨係教人點樣伊朗深度遊

可能條女俾人屌左幾百鑊,仲要下下中出,中埋愛G 梅毒 花柳, 傻撚埋,咩都唔怕呢.

一千個遇到一個你都死啦

仲正，當去體現生存意義，有命返黎出書發達，條女

點解香港人要去伊朗尋找自我

唔好再討論佢喇好嗎？

點解佢讀護士讀到咁得閑

伊朗強姦遊

可能俾人賣下賣下賣到歐洲搞埋歐遊
再賣返支那之後順利回港

咁佢想伊朗係點撚樣 ?

相識一場就咪撚放上網公審啦，唔通咁樣就過到自己個關

玩人中之龍見到呢句真係笑到死
我真係想知點搵，搵完返到香港又點

幾時開始
1:明明獨遊咁普通既野，都可以吹奏
2:女仔粗聲粗氣、女生男相 ，又可以吹奏到 女漢子、獨立

好期待佢去墨西哥個遊記

唔好咁樣消費人地好客之道先得架

女人就係咁麻撚煩

你老豆唔係佢就唔好撚去中東

你係香港坐陌生異性順風車都on9啦

為咗呃like可以去到幾盡

佢要真係中伏一次先知醒

強姦大國都夠膽去?

個蠢閪del留言

印度NGO誤入排外部落 5名女志工遭擄走輪暴

〔即時新聞／綜合報導〕印度發生一起5名NGO（非政府組織）的女志工在一處部落地區進行宣導活動時，武裝份子擄走並輪暴的事件，印度警方已組織數個隊伍偵查此案。

綜合外電報導，這起事件發生在印度東部（賈坎德邦Jharkhand）的昆蒂縣（Khunti），這5名女志工是當地一個基督教慈善組織的成員，這些女志工與其他共11人的團體在6月19日時原本在當地的一間教會學校表演話劇，以宣導人口販賣的問題，結果有一批至少有5人的當地武裝份子闖入，不但毆打話劇團體的男人還持槍擄走這5名女志工。

她們被帶到叢林裡輪暴，直到3個小時後才被放走；這些受害者被武裝份子要脅若是報警，就要散播施暴的影片，而這案件是知情人士向警方通報才曝光，當地警方獲報後立刻組織3個隊伍負責偵辦這起事件，警方已鎖定部分嫌疑人，並拘捕8名嫌疑犯。

警方表示，這起事件可能是當地支持「部落自治」的支持者所為，他們討厭外來者，並在當地各處豎立告示禁止外來者進入或居住在「他們的領地」。

另外，昆蒂縣也曾是毛派的共產游擊隊盤據的所在地，他們在這裡為了領土的範圍進行了長達數年的武裝衝突。

目前這些受害女子正受到警方的保護，並送到醫院進行檢查，警方將在檢查結果出爐後進行下一步的行動。

澳洲好似試過一單連環殺手案就係咁樣，係車嗰個人一早有預謀咁殺人

伊朗

樓上批評有幾多去過伊朗或者hitchhiking?

個問題唔在於去伊朗或者搭順風車，係佢缺乏去旅行嘅基本安全意識，順風車唔係架架都上得，幾好嘅國家都有壞人。伊朗係好多好人不過都有唔少鹹濕佬(有啲連男人都o岩 )
佢乜都想免費嘅心態又係抵鬧，去旅行遇到嘅著數係應該當bonus，唔係一開始就諗住靠其它人嘅好意完成旅程

成日覺得啲人有錢又要hitchhiking，同啲鬼佬黎香港旅行行乞無分別

有錢仲要用人地既善心去體驗人性 左膠到

似愈憶心心

比港女扑左

呢d女
豬西咁撚蠢
窮又要去旅行

仲要懶撚係有個性
做埋d乜乜所謂yolo
屌你老母好撚嘔心

嘔撚柒心都算啦
仲要有意宣揚埋d濕撚柒尻意識比其他人
其他女有樣學樣 遲閪早個閪就出事

仆你個街到時就乜乜乜後悔
再給予我一次機會 我就不會作這個決定
都算喇 要香港人因為你智撚障而同情你呢d抵尻柒死既港女
咁樣我先嬲

1. 窮就咪撚去旅行
2. 一係你預左比當地人屌

最後: 印度邊勿安全呀屌你?

一定推撚爆個post

要del留言咁廢西

無知一問
真係可以喺成堆搵食車既地方搵到順風車？
咁仲有人俾錢？ 係都行遠少少

男人B係好人
個港女見人樣衰就唔信人
仲有google translate有幾可translate岩野

港女

繼續推

除左好L好運之外我都唔知點comment呢條女

攪咁撚多野咪又係為呃幾個like，睇死呢d on9港女連波斯係邊都唔知，走咁遠扮晒有內涵咁

咁撚ON9既港女,唔做性奴真係曬左

又會咁多次都好運咯

比人姦過又同你講咩

呢個女人一日仲活係自己個幼想世界當正自己係女主角,就唔會聽人地講佢叫佢自己小心d仲會話人地on9見識小,啱架啦 呢種人俾人姦下先識知錯
仲on9到del留言

hitchhike好多國家都禁, 因為好多女死q咗.

港女由細到大都係香港溫室長大慣左有人幫,
以為全世界去到邊都一定有好心人幫佢
早兩日先有單外國人去印度做義工點知比人捉去輪姦

做咩搭車都寫到篇潮文咁既野
「波斯不該是這樣」

有驚喜 驚你老母喜

咪由鳩佢囉，佢死佢事
佢咁大個人就要為自己負責架啦
呢啲人咁大力屌佢冇用
係要出一次事佢地至會知有問題

依種信任遊戲只係靠彩數，不怕萬一 只怕一萬，何況佢係一個女仔

同乞兒有咩分別？

佢會催眠自己認為自己係自願嘅

港女不嬲冇腦
成日以為自己世界中心

有個人係2樓跳落地，咁啱地下有張墊御力，然後起身同人講：其實2樓跳落街都無想像中咁危險

佢就係想用自己身體同人講果個地方好撚安全
你下次叫佢唔洗去咁遠
十點後落深水埗除晒衫睇下有冇人搞佢
若果冇既話
都可以周圍同人講深水埗夜晚其實都好撚安全

求下佢唔好話自己係香港人......啲行為思想好撚羞家啊

難民咩，乜都乞

記者朋友黎左攞料

打格打得幾好

都係個句
佢唔係女仔嘅話邊有咁多人幫佢

個IG又公開返喎

我最撚憎啲香港人玩順風車，到底呢班人有冇邊個真係喺外國生活過體驗過？！喺歐洲截順風車嘅係啲社會垃圾，即係火車站出面後生仔乞錢果啲，唔好見人咩哂背囊以為人旅行體驗生活，人地果啲係乞兒嘅所有家當嚟㗎！有時會真係有啲街坊想上一小段路睇下有冇人載，但係果啲好明顯係村民囉，我喺公路一係見到啲乞兒，一係就係東歐雞，香港人喺全球嚟講算係幾有錢，好心你哋走去搭火車唔好咁撚cheap啦

做backpacker其實自己要有心理準備預防比人呃雖則唔係個個都一定壞人，但你抱住個個都好人既心態旅行一定中招

乜野當個個係好人
佢撚有咁天真單純

係佢當真心advice係大話呃佢
唔駛$$先至係好人

根本係隻自我中心既大種乞衣

去邊度旅行都唔緊要
最緊要做足功課
自己一個女仔、唔好累人
去到偏遠地區最好join可靠嘅local tour
要識得保護自己先至係好嘅女仔

利申：絲

佢預左奉獻自己去証明果個地方其實好好
我地只係偏見
左毒上腦咪係呢 d

啱呀
佢見到唔對路識得走人同唔上車
見德黑蘭女仔對佢咁好就食住上
利用人地嘅好心嚟痴飲痴食
條女精甩尾呀

左膠基因

同果啲外國人揹背囊黎香港旅行然後係街邊攞牌話自己無錢番唔到去 無嘢食 要人比錢佢
咁關我撚事呀？點解要我幫你地班遊客埋單？
點解老奉要人幫 去旅行就自己話要去 無人逼你喎
要做到咁低莊好心你唔好出去旅行 真係唔好影衰香港人
你話你賣下藝 唱下歌咁都比得落手呀
擺個牌係度就要人免費車你？
Ok呀港女思想可能係覺得全世界嘅人都係好人
但個司機未必係咁諗 佢停車車你 佢點知你有無刀劫佢？
點解你旅行 別人要為你三餐同旅費負責任？
幫係人情 唔幫係道理
人好奇怪 將所有明明係自己嘅責任推去人地身上
唔好再推咩窮遊呀體驗生活啦好心 去做乞衣咋
唔好太當全世界人圍住自己轉啦好心
去旅行基本嘅危機意識都無 妳無穿無爛活到今日真係算好彩
仲有呀 呢個世界係講等價交換 我比錢司機 司機車我 大家都得到想要嘅嘢 好fair亦好合理

報已上，但人地dont give a fuck

仲要係story 話俾你知佢終於搭到順風車

捉左去做性奴
日屌夜屌都幾正

頭十次冇事 第十一次冇左條命
都係好細機率姐
最少都有頭十次講俾人知 好威威

如果養到個女咁大俾人分屍， 你老豆老母下半世都以淚洗面

你仲係唔係人黎架？ 定係父母同你有仇？ 想激死佢地？

你死佐冇痛苦， 但愛你既人下半生都會因你而改變

人地擺到明向連登示威啊

屌撚死佢啦 唔衰過唔識驚 戇鳩鳩

快撚啲死

佢係咪傻撚左

我愛伊朗我愛順風車

完美演繹唔見棺材唔流眼淚

推到死亡

留定名睇中伏

on9婆一個

伊朗唔應該咁樣?
咁應該要點?

永遠要有d笑得好燦爛既窮細路同你合照,
永遠要有順風車搭,
等你可以同個車主打卡,
或者要可以couchsurfing,
見證人性光輝?

人地永遠要窮但都要好nice對你呢d遊客,
好等你呢d遊客去呢d受壓迫既地方,
比你拎盡光環先得 係咪?

永遠要借人地既窮同冷門,
襯托出你個旅行同人生好精彩?
係咪應該係咁?

一唔係咁既走向, 你就發晒老脾,
老羞成怒?

港女即係港女, 去幾多旅行,
專攻d咩伊朗, 印度, 非洲
顯示自己有幾與眾不同扮大愛左翼, 有咩用,
一遇到少少當地最真實既一面,
打卡不成就發嬲

其實係性格問題

留名睇佢出post話俾人中出左

係咪睇戲睇到上哂腦 舉個牌就有車搭

港女真係世界毒瘤

中！